發現 appraisal 同我想像中有出入 點屌柒老細好？

一陣我就入房屌柒佢